Netflix有咩高質紀錄片推介？

睇左Wild wild country
好撚好睇
講個印度哲學家奧修 發展自己個樂園去到美國
畀人話邪教

六集
好撚好睇
仲好睇過啲劇

飲左罐ice
暈暈地好爽

evil genius 好多巴打都推介

黑啤 壯陽

Take your pills?
收工先睇

仲有套講黑市 緊張到仆街

推介大家飲經典台啤 759有售

薄餅炸彈🤨 好少睇呢d犯罪紀錄片 睇落都唔錯
如果對犯罪執法好興趣都可以睇下😂

呢套同wild wild country都好睇

Evil genius拍得幾緊湊 睇完一集即刻想睇下一集

Wild wild country我未睇哂 個人認為追看性冇咁高 但係個故事發展真係幾出乎意料 一集比一集誇張 不過現實呢啲stranger than fiction嘅嘢就係documentary最好睇嘅地方

如果唔係netflix原創, Going Clear: Scientolog & the Prison of Belief, The Imposter 同Tickled 都幾好睇

有冇人睇左新嗰套The Staircase?

Evil genius
好似會有第二季
一個有控制狂精神病嘅女人聯合舊情人同幾個din 佬
扣左個炸彈落受害人度
再要求佢進行尋寶遊戲
事實係喺限時內打劫銀行
最後班人造假呃FBI話受害人係自願😊
結局唔講

個女人係連環殺手

睇左兩套，都唔記得叫咩名
一套係講俄羅斯運動員食禁藥
揭發過程極度順利，順利得好假

另一套係講近年嘅烏克蘭革命
睇完覺得Netflix 嘅記錄片重視重塑事件多於深入嘅反思

有套響netflix唔係佢地自己製作但可以響netflix睇到 叫OJ Simpson 係講個黑人運動員俾人charge謀殺 然後佢個律師團隊點樣幫佢打甩

睇緊staircase 暫時到ep4
好慢但好detail
都幾好睇 加上個case 係好玄 會令你想追

dark money 都好值得睇

Liquid Science

Into he inferno

原來GZA喺 Harvard 教書

屌你老母好彩睇咗
個女人真係好撚癲 一個人癲起上黎真係乜都做得出

仲有tickled

Evil genius 正
The Keepers都好睇
American vandal 係偽紀錄片 但好好笑
仲有好多講監獄 我都幾鍾意睇

Making a Murderer

1000 ways to die

American Vandal真係好正

惡頂大輯錄
地下市場
流行大百科

wild wild country 啲歌好撚好聽

黑錢
講下企業嘅仆街野